屌你ADMIN搵夠就好還富於民

人太過貪心，遲早冇運行。

屌你好快手啲CUT少啲廣告，我冇曬數據啦
連仔搵錢洗你教？你冇數據關我撚事

Pish

我諗連仔遲啲會同網絡公司合作

出個連登數據plan

不過照落廣告 食兩家茶禮

勁撚賤，減少啲廣告又未至去到圍唔到皮

完全唔唸下用家感受

開始戒連登了